嚟𡁵fresh grad嘅同學請入

有冇人同我一樣
唔想返工但瘋狂見工
有offer又煩，冇offer又煩

宜家唔搵，遲啲得返啲西工

仆街啦你 ,有offer都煩